一人一架喉聲好聽嘅車

掃把佬把聲真係無得輸

26代表

屌鳩響喉嗰啲出返去

相比起日本車果種亂叫，BMW 沉實好多

LFA 無得輸

m5 e60

各有各特色

直6果種拳拳到肉既牛聲

波子

e60行V10

Dc2

10000+轉

e46 m3

tesla

波子 LFA

有幸見過真身 個種聲係好特別 搞到我心跳加速

Audi RS5 都好正

alfa

mp4/4
真心正

TESLA

4缸車我個人覺得最好聽係s2000

掃把唔係我杯茶

求其一架V10 F1得㗎喇

係度講honda實俾人屌啦

LFA 冇得輸

Toyota Coaster